18-19歐聯決賽 疤對拜/鈀

冠軍 疤

肉酸

唔好咁啦 正經po

18-19連登比武大會決賽
世界情色王vs宇城飛

十卜牙笠

笠水

我後備：肉酸

為何又捅樓主一刀

多謝
最近腳傷 我後備頂上

佢唔放過自己
大是大非都要咬自己友

樓主用眼神接住了

你用氣場反彈

同2

Sick ball

出到公海都要互相攻擊

肉酸係呢啲大是大非時候都要咁

敗狗垃圾波人都唔鳩買入到8強都還神啦